以13張嚟講，咁樣係咪最差嘅牌

邊度有得玩

最細試過

AKQ

啤

啤

點知都贏你呢個一注